個市搞咩跌左1.5%

點解個市跌得咁勁

你問我，我問邊個

求侵侵打求

因為係港股黎

上証升港股唔郁 上証一跌恆指即刻跌到hihi

互聯互通

港女係ATM是常識吧

大亞灣核洩漏 鬼佬大媽驚到走先